今晚好感動，只可以講一句，香港人加油！！！！！！

下禮拜再同佢慢慢玩

幾時宣佈棄玩港女，印花稅都唔比佢賺

你連名都改埋去到咁盡

但好多手足比人拉左